17-18 non-jupas/ asso 有offer既入一入黎

今年asso升yr2
想問下今年nonjupas有offer既大家cgpa幾多
尤其中文系
感謝感謝